牛市之面面唔上水，大市無方向

樓主跌市先上水 可恥

牛市之有無人覺得樓主大跌先上水垃撚圾

我都覺